美國擬對中國鋼製輪圈徵收高額關稅

美國擬對中國鋼製輪圈徵收高額關稅

美國國際貿易委員會表示，認定中國卡車鋼製輪圈生產企業在美國市場傾銷，並接受政府不公平補貼，對美國同類企業造成損害，將對這些產品徵收的高額關稅鎖定五年。

美國商務部在上月，裁定對所有中國鋼製輪圈生產的企業，徵收百分之321的反傾銷關稅以及百分之457的反補貼關稅。有關決定包括從中國進口、用於中型和大型卡車及其他商用車輛的22.5吋及24.5吋鋼製輪圈。美國在2017年進口總值這種商品達3.88億美元。

全部支那產品都收重稅啦屌